連囝同牙JOE仲有無可能回到從前???

一齊嘻笑怒罵果段日子 兄弟反目真係好咩?

連仔=三哥

向前看吧，呀joe 過去式啦

( Show Blocked User - dasdasa )

好明顯牙joe等緊佢回心轉意

佢地兩個相識既?
係咪創世紀既葉榮添同許文彪咁樣?

我係膠登大佬